知唔知成年人唔會寄嘢去邊

係 大人不寄小人國

10/10

唔得喎

0/0

Ok 喎

係譚仔返工？

2.5/10

今日就算啦好唔好？

收檔啦你

on9

問咗人話ok先出，同佢講咗最尾個字唔啱音，咁咪試下囉

ok喎

呢排啲gag好唔掂

唔啱音喎

過同國 懶音喎 5/10

sorry

qc嗰個話ok㗎 我有同佢講話唔啱音㗎

qc嗰個大陸嚟?

可唔可以當 滿城盡戴黃金寶，一理通馬國明咁嚟諗呀

On99

1/10

你依家已經集團式經營笑話？

你係咪得罪咗啲朋友
成日都老點你話得

唞番幾日啦

都唔錯啦

係不停搵人o唔ok，嗰啲人係平時tg傾開偈嘅

馬清 哩幾日回晒塘啵 你係咪溫書太攰呀

啱啱喺第二個post串人唔啱音
自己即刻出返個唔啱音嘅笑話

肥絲有冇入黎

你除左食字仲識咩gag?

建議休息多一排先

不如講下仲有咩類型嘅gag?

加油

喂啊哥唔啱音喎

馬丁露乜鳩既極限已經去到盡, 係時候到我夏樹發揮喇

0.1/10

-1/10

班友伏鳩你

0分呀屌

講出嚟冇睇字咁明顯，少少唔啱音都易d接受

呢個真

回塘了

唔得就唔好格硬啦

一打唔駛找

叫撚咗你咪撚痴鴻福朗條傻柒咁多

知錯

膠力不足